黑警濫捕行街市民又告唔入 根本係非法禁錮

香港人有眼睇
問題係球證足總足委全部自己人